毒L問點買starbucks

學校送左兩張starbucks禮券
想試下買
但又唔知點買法
講中文定英文？
同埋買邊隻咖啡好？求教

要講英文 落order時記得話比佢聽自己喺Mr咩 因為佢要叫你攞嘢
嘢飲推薦Pearl milk tea

講中文算啦

本來諗住叫你用APP買，不過你用禮券就去counter買級不千奴啦

this, one, nonono, this, yes, thanks

認真
啞既話對住個餐牌指就得，其實中英文都得，旺角個間通用中文多（之前新個杯，會問番「要茶定沙冰？」）
最低買grande（中杯？），tall好細杯下但只差幾蚊

熱飲飲開，不過可以轉凍
Hot latte (唔甜) / caramel macchiato (甜) / matcha latte (港女抹茶) / chai tea latte (香料奶茶) / hot chocolate (冬天飲正)

凍野通常沙冰，正d，沙冰=Frappuccino
Coffee / Matcha cream/ chocolate chips /
Mango passion fruit

一杯拿鐵唔該

是但 唔該

諗唔到就飲coffee of the day

貼錢都唔撚飲
垃圾到

pumpkin spice latte

大汪阿姐行街

似飲有咖啡味既甜奶+玉桂粉

其實毒撚唔應該去Starbucks
但係你真係咁想去就等我過你幾招啦
根據我多年既經驗，你同職員既對視已經係開戰既第一步， 當佢睥住你既時候，千祈唔可以退讓，當佢忍唔住問你：先生你好請問有咩可以幫到你 既時候你已經贏咗一半
呢個時候就係關鍵啦， 好多人就衰字大， 衝出黎講想飲啲咩，誰不知職員已經三五成群係背後笑你鄉下仔，咁就由贏開變輸啦阿仔
我既做法係，同佢講聲： 我係你老版
呢個時候由於佢對你既尊敬， 事實對佢既衝擊同震撼， 仲有地心吸力同重力波，佢就會好比心機沖杯靚咖啡比你，搏上位，如果唔咁做就通常求其加啲粉，加啲奶，加啲鼻屎同多多冰就算
大約係咁多， 唔好話我唔點醒你啦，有野唔明再問

「特大朱古力咖啡」

Size+咖啡名+特別要求

以前係starbucks做過，通常啲客第一次黎或姐唔識叫我都會問下佢地口味再介紹

Short
Tall
Grande
Venti

鮮奶咖啡

係美國都唔洗跟佢個叫法，用返大中小就好